# novel

- title: 破滅の魔導王とゴーレムの蛮妃
- title_zh: 破滅之魔導王與魔偶蠻妃
- author: 北下路 来名
- illust:
- source: http://ncode.syosetu.com/n0406dr/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91n5c9r2xvL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-12-25T21:53:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0100

## illusts

- いのうえひなこ
- 芝

## series

- name: 破滅の魔導王とゴーレムの蛮妃

## preface


```
◆書籍化しました。2018年12月27日、第2巻が発売いたします！

世界を滅ぼす『破滅の魔導王』として、ダサいパジャマ姿のまま、異なる世界に召喚された一人の青年。
しかし、彼はわりと理性的な人間であり、破滅的なのはネーミングセンスくらいのものだった。
世界を滅ぼすつもりなどは、特にない。
さらには、召喚直後に予想外のアクシデントが発生する。これにより青年は召喚主のコントロール下を離れ、完全な独自行動を取りはじめた。

そして遂に、彼は生み出してしまうことになるのだ。……その、おそるべき相棒を。
滅びに向かうはずだった世界の運命が、今大きく変わりはじめていた。

※ヒロインの愛が、重いです。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- ほのぼのヤンデレ
- エルフ(?)
- ゴーレム
- タッグバトル
- 土属性主人公
- 旅
- 残酷な描写あり
- 異世界転移
- 異類婚姻譚
- 魔王

# contribute

- 墨羽
- 鑫森淼焱垚
- 章魚子
- 味噌郎太
- fujjnhuy
- 鹹魚已晒乾
- 回眸一笑
- player
-

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id: undefined
- novel_id: n0406dr

## textlayout

- allow_lf2: false

# link

- [dip.jp](https://narou.nar.jp/search.php?text=n0406dr&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [破灭之魔导王与魔偶蛮妃吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E7%A0%B4%E7%81%AD%E4%B9%8B%E9%AD%94%E5%AF%BC%E7%8E%8B%E4%B8%8E%E9%AD%94%E5%81%B6%E8%9B%AE%E5%A6%83&ie=utf-8 "破灭之魔导王与魔偶蛮妃")
- [dm5](http://www.dm5.com/manhua-pomiezhimodaowangyumooumanfei/)
-

